我係罷工醫護

真係好灰 純粹發洩post
罷工到第4日
換來既係政府擠牙膏既封關手段
醫管局既無情對待
高層既高壓同分化手段
真係好灰鳩

係喱個反智既香港
我地仲可以做咩？
與醫護同行 吾係口號
其他工會 行動未？罷工未？
我吾想做condom...

醫護不是condom!

撐你
但係
吾？？？？？？

我屌你老母啦
依家講埋晒啲咁嘅嘢
好笑？

得啦得啦
搞個gag都唔得？

其他工會 行動未？罷工未？

而家命又係醫護付出
前途又係醫護付出

其他人呢？
戴條白絲帶都懶？
推下post都懶？

支持醫護，未入工會快啲入
一齊罷

推一推

我養你

吾你老母 死返5p

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

樓主算吧啦 黎連登求幫手係無用
10個有9個返住工大大聲叫你哋罷工辭職
叫佢哋大三罷 個個縮沙

唔好灰心呀, 支持你地所有決定

一齊去醫管局大樓！！！！

醫護罷工係有用 但係個工會企得唔夠硬 以為政府會同你談判 又封關 又無啦啦冇裝備就唔復工 搞到好似係因為福利唔夠而罷工咁 同埋醫護罷工仲未超1萬

會唔會我地唔同行業都可以跟進罷工？政府其中一個文宣方向係話「醫護罷工係逃兵」，如果其他行業一齊罷「要求封關」，可以令輿論討論集中返係「封關是否應該」嘅問題，而唔係「疫症當前醫護是否應該罷工」嘅問題

推

推哂所有醫護罷工post上去